有冇大神可以幫下幾位愛國既朋友仔參軍?

幾年前我返左澳洲讀書
識到一班以為係正正常常既支那"朋友"
點知一個2019可以睇穿晒一班癲狗既真面相
佢地會成個智障咁不停開group圍住你吠當自己贏左
咁既然佢地咁想出名我就比佢地出啦

帶頭癲既叫Wizard Gu
高中讀 MacGergor State High School
依家讀緊Queenslad Brisbane QUT
大部份人都係讀緊依間
唔係啲咩勁既Uni (全球Top100都唔撚見到依間個名)

陸續有嚟呀~

咁愛國點解要出國讀書可能係特務輸出外國做間諜

兩個都係識左4-5年既[朋友]
話喺 國家主權 下冇朋友依個字
然後開始日日喺澳洲生活上返大陸網
開口埋口都係叫人讀書少搞事既廢青
兩條都係單身狗毒撚, 叫ricky既之前比女飛撚左
男人老狗日日喺到尻喊尻叫左幾個月我都陪佢
依家係時候到你報恩啦on9仔

818維園見